大家有幾放唔低一個人？

我曾經攬住你喊到傻左，因為無人好似你咁明白我，咁令我覺得一個人既靈魂係可以咁有色彩同光茫。我同自己講，由個刻開始一切都會係失望，因為唔會再有咁純粹、肯定既感覺。原來放唔低就係咁。

但我學識左放低你了。

因為你就好似首好鍾意又好有故事既歌咁吸引，但重覆聽返同一個故事已經無意思。
係唔可能再有人好似我地咁樣相愛，但要咁樣比既話，只會對愛我既人唔公平。
不如放過自己。
不如比自己知道，依家真正重要既，係令自己舒服同開心既愛人同事物。
過去可以望，但唔向前行，
大概會變得更孤獨，而老到一個年紀變到無人要，會有更多更fuck up既生活。
不如就慢慢放得對你既執著。
比機會自己。
因為我知道，由頭到尾都係得我咁執著。
因為我知道，你其實唔係神聖到咁。
多謝我地發生過既一切。
有緣就真正咁道別吧。

巴打 加油

點解唔搵返佢 可能佢都等緊你呢

我同佢都同左其他人一齊了。
搵返佢如果係會即使只有100分之1既機會，會破壞自己同其他人既幸福，我都唔想搵。
依家咁樣就算了。

巴打你有冇諗過對方係見到你有女 所以佢先放棄你

same feel
不過呢啲野就好似核衰變咁 永遠都唔會完全無影響
只可以跌到某個位唔再吉住肉咁痛

真

我諗係分開前已經比佢放棄左。

真。巴打好有詩意。

失望係慢慢儲返黎架